無錢真係唔好出街

今晚落尖沙咀
想買對波鞋 靚靚地嘅閒閒地都成千蚊
無買到
想睇下有咩餐廳啱食
間間都$70up
最後去咗食大快活
無錢真係咪撚出街

利申：讀緊大學

我食開麵包

麵包都成十蚊個 仲要食唔飽

依家d 垃圾麵包鋪真係廢撚到
食d 有肉既包

70咁平
而家晚餐通常一百蚊落樓啦

屌你70都平你真係好有錢
間嘢仲要普通質素

咩
毒l無錢好出奇啊